{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041474",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2398529?place[place_type]=GID&place[gid]=2398529&place[latitude]=38.2011295088&place[longitude]=128.5864204443&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월드스카이 속초 레지던스 호텔"
    },
    "text": "束草の中心に位置するこのホテルは中央市場と観光地に移動するのに便利な位置にあります。 客室からは束草市内と清楚湖のビューが楽しめます。 束草市外ターミナルは車で7分の距離にあり、清楚湖湖公園と束草海水浴場は車でそれぞれ3分と9分の距離に位置しています。 予約前にはキャンセル料を必ず確認し、宿泊者名は実名で記載してください。 プロモーション客室を予約する際、プロモーション期間の終了後に同じ客室再予約が不可能であり、日付の変更もできません。 客室はWi-Fiが提供されており、禁煙であり、歯磨き粉や歯ブラシなどのバスルームアメニティを提供しています。 駐車は地下駐車場や機械式駐車場を無料で利用でき、SUVや中型車以上の車両は外部公営駐車場に案内され、駐車料金は最大6,000ウォンまで支援されます。 ペット同伴の客室は、最大6kg未満のペット1匹のみ可能で、中大型犬は入室できません。 客室の中には愛犬のためのアメニティやミネラルウォーター、ペット用の排便板や茶碗が提供されます。 人数追加の際には追加の寝具を提供せず、追加費用は当日現地にて決済してください。 客室の基準人数と最大人数はそれぞれ異なりますので、予約の前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "このホテルは束草の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から何が見えますか？",
            "answer": "客室からは束草市内と清楚湖のビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "束草市外ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "束草市外ターミナルは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "束草海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "束草海水浴場は車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認すべきキャンセル料について教えてください。",
            "answer": "予約前にはキャンセル料を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "プロモーション期間後の再予約や日付の変更は可能ですか？",
            "answer": "プロモーション客室は再予約や日付の変更ができません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "客室にはWi-Fi、禁煙、歯磨き粉や歯ブラシなどのバスルームアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車は地下駐車場や機械式駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の客室はありますか？",
            "answer": "ペット同伴の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の制限について教えてください。",
            "answer": "ペット同伴の制限は、最大6kg未満のペット1匹のみ可能で、中大型犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはペット用のアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室には愛犬のためのアメニティやミネラルウォーター、排便板や茶碗が提供されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の寝具や追加費用について教えてください。",
            "answer": "人数追加時には追加の寝具は提供されず、追加費用は当日現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数はどれくらいですか？",
            "answer": "客室の基準人数と最大人数はそれぞれ異なりますので、予約の前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 467
    }
}